有冇巴打買過under amour既鞋

上網睇左依款。落鋪又冇賣

個sales話佢地d款要買大半至一個碼

有冇巴打知係咪